[正定負評]女仔隻手臂少少肥係正

呢隻啱啱好
呢隻都係肥

突然好想㓕佢

肥啲大波啲

其實女人小小肥先至似女人

女仔隻手臂粗唔緊要
最緊要有波配合

on9, 正唔正係睇有無線條, 唔係睇肥唔肥

我愛美玲

over.....
btw 水樹奈奈?

手臂點都無所謂啦
樣夠靚

手臂粗影相好唔靚

咁樣都ok

女人角度 最好瘦到得棚骨就最正

ig?

好正